Mon怪事

前排買咗隻新mon啦，無光點死點，睇落靚靚仔仔，無咩問題。

但怪係怪在，我一熄間房嘅其他電器，好似風扇,燈啊之類，個mon就離奇黑mon，就咁睇落去似沒信號，個電源燈仲係著。最離奇係， 隔離熄電器都影響。
我真係拗爆頭都唔明係邊度出事

model: asus vz229h

same
之前聽朋友講係電壓問題
唔知有無老點

aoc g2460pf

以為講靈異故事

揾日換咗牛佢試下

試過 但我淨係閃一閃黑mon
換左個防雷拖板冇事 唔知關唔關事

我呢個case應該唔關事，試個俾佢獨立一個位攞電，都照樣出現

有試過，但就唔係開關同一間房既電掣

你來電已經有問題,應該唔關牛事
睇情況似觸發隻牛嘅電壓保護
不過呢啲情況要拎隻它錶度下先知咩事

咁神奇磁場

試下換第二條MON線
我之前都係 換完就無野

試下左條VGA/HDMI 線

電壓問題
例如開關燈制
如果同一組電 有機會影響

我都懷疑過，因為隔離房係劏出嚟，兩間房本身係一間嚟。

試下先

磁通量改變導致個mon熄

harmonic?

換咗條hdmi線就解決咗問題，原先嗰條係原廠送嘅，真係奇怪。

唔該哂咁多位ching